「震驚」日本人整塊漏水天花板竟然出動成team人！

日本人修補一幅漏水既天花板可以出動成team人
而且將地板 牆都會貼上防塵膜廢事整到成間屋都係塵
做完之後成間屋一粒塵都冇 睇完真係好驚啞
工作態度 技術一流
睇完日本人做野片同服務態度我真係覺得其他國家有排都追唔上

如果換成香港師傅 中國師傅
唔洗問一定係得一個裝修師傅 態度差到仆街
仲要係你間屋度食煙 整完個天花板唔洗幾個月就會繼續漏水

題外
樓上條仆街漏水，又唔俾管理處入屋
求教學

打1823

用多個人就多一工
多謝老細

1823，報食環署